有冇人有咩獨特嘅擇偶條件入嚟分享吓

有睇連登最好上過高登知道香港meme eg潮文 阿輝 跌落渠肥仔

鍾意聽廣東歌（kolor，賢仔，Juno)

會行入你角度去諗你感受，主動接觸你嘅世界嘅人真係好難得，我都係想搵一個同你分享耳機搭一程車，分享興趣嘅人

呢幾年發覺其實好難搵到同自己夾既人，搵到真係要好好珍惜

食野唔會雜雜聲

性格互補 聰明醒目

白滑，著衫好睇，唔介意著得露

上到大學，莫講話女朋友，連有相近興趣嘅朋友都冇

明白你嘅朋友又冇，女朋友又冇，讀書又冇，時間又冇，錢又冇

有時瞓完好耐起身，成個人好空虛，寧願以後繼續發夢

呢個唔算好獨特姐但係難囉

毒撚

Juno

聽歌鍾意聽Beatles , David Bowie, Queen, Bee Gees

崇尚東洋文化

生活品味鍾意復古同懷舊

有修養

Jer大粗長，19cm

仲有如果想要個玩得，戇鳩鳩嘅女仔係咪好難

大把啦下話

夾埋上面啲條件喎

聽音樂有taste真係會加分
例如80/90年代嘅歌 張震嶽 nirvana
身邊個個都聽kpop 大陸抖音歌
btw kolor臀仔 juno有taste

咪又係要樣靚白滑身材正有呢啲條件但全部俾人friendzone當我兄弟

未搵到啫 ，700萬人，相遇唔到都係正常，知道有人同你一樣就夠啦

Queen

我覺得純粹係preference 又唔關taste事，我聽歌係想代入，對啲唔明佢噏乜嘅歌冇乜興趣

法國個人比較鍾意啲非主流既，my little airport, Sasha Sloan, 野佬

唔知點解個人對於歌比較執着，鍾意同一啲歌手或者歌嘅人感覺上性格會比較近

Queen都係前幾年睇完紀錄片先開始聽

尊重另一半
接到周星馳啲戲對白
打機唔好玩埋啲支那手遊

岩傾 價值觀差唔多 唔好蠢

戴眼鏡文青聽歌有taste

1錫我
2高(最少180)
3瘦得黎有少少腹肌
4識打波
5上進心
6鐘意小朋友

獨特你上面嗰啲除咗6全部都好正常

聽本地hiphop

幽默，清秀，知性

相近興趣嘅人，有時寧願做朋友，起碼朋友係一世的，係唔會分手的

Heyo lmf 定 88 柒羊先

雖然後者都有聽但係絕對唔係加分囉

Btw聽byejack個D一定唔揀，成首auto tune揼出嚟都咁多人受

Tyson yoshi tiab luna 奶其 prodig lewsz

孝順
善良
唔港女
唔好太靚女 因為我會好無安全感同覺得自己襯唔起。。

腳型靚
唔鐘意男人對腳

唔鐘意男人對腳(小腿)有勁大舊肌肉突出嚟

你d興趣好窄
再闊d先match到

唔完美 有不足嘅人
又高又大隻又靚仔嗰啲真係不了
寧願要靚仔但好矮 高但好肥/柒柒地呢啲更吸引

我淨係聽廣東歌

你肯定朋友係一世？

我身邊好多高肥柒媾唔到女[url][/url]

有酒粒

肥肥地有肚腩仔，但又唔好太肥
唔好太注重外表，T-shirt牛仔褲都ok
樣唔使靚仔但要可愛嘅
要鍾意食嘢嘅
要打機睇動畫嘅

聽咩歌好重要，Begin Again 有句”You can tell a lot about a person by what’s on their playlist”

我個人就好英倫8/90 年代band例如 britpop, shoegaze

單邊好，二邊酒粒有啲over
除咗林耀聲

聽歌要聽開dream pop

想搵一個好man嘅男人
唔一定係靚仔 但一定要夠man
唔係大男人嗰種man(可能呢類係叫alpha?)
現實中識有幾個靚仔但係覺得佢地唔man嘅所以吸引唔到我

好唔fit in好想搵一班真係夾嘅人傾偈玩，有咩事可以開心事台而唔係打開WhatsApp唔知搵邊個傾個種失落感

處男、對感情認真、會同我做d中學生鍾意做嘅嘢，例如影貼紙相同埋寫情信俾我、唔好太成熟、有d咩要坦誠同我講，唔好收收埋埋、會嗲我、平時鍾意行山踩單車溜冰、唔好成日留喺屋企打機、高過我10cm至少

1. 要識得用googlemap
2. 唔好蠢
3. 溫柔
4. 可以癲
5. 用iphone

排牙要整齊無漬

有人會唔識得用google app定係講路痴到睇住地圖都行錯路？

Asso入返大學上莊仲諗住可以好容易搵到，點知咁多人入邊一個真係夾嘅都冇成件事幾悲哀

因為上莊好忙，但係又識唔到人覺得呢樣野冇意義冇目標，同時間已經係太遲去抽身亦都已經投入左太多

搵一個以前本身好信任嘅人講，但係得到嘅只有Hea覆

好想有個人去分享自己聽嘅歌

真係見識過

睇住地圖都行錯路咪即係唔識用

鐘意自然
會仔細感受唔同野，電影音樂之類
唔可以蠢

好中意女仔戴CAP帽算唔算獨特

樣定係性格？ 性格係你眼中點先為man?

把聲好聽，唱歌好聽，有自信，樂觀正面，冇情緒問題，唔介意我好靜，我都唔會介意佢不停講野

300磅以上

識音樂會加分
因為真係好正
歌人人都會聽
好多人淨係聽個歌手唱
其實背後編曲 solo 位果d 人地花咗好多花思
唔係d 用文字可以交帶嘅野黎
真係靠自己feel

收皮啦假人

最好唔好勁多手毛腳毛
唔鍾意太 Masculine

玩得，on99
250 磅係咪ok?

搵到個佢鐘意你 你又鐘意佢既人
愛是情不自禁的

夠厚可以撐起西裝 膊頭夠橫

但係我覺得男人小腿肌肉細，唔好睇

Mla

另一半冇上連登，成日講on9嘢接唔到，要慢慢解釋佢聽
同巴打傾特別開心

留長頭髮

我覺得細個有睇過一樣既卡通同埋戲都幾重要
有時講起完全唔明幾冇癮

咁你幾高?

有乜問題喎
我好鐘意豆丁，加上爹dee話生仔全部開支佢出
屋企又無壓力，我又唔會迫我小朋友入名校。
因為我屋企人無比壓力我，所以我唔想比壓力佢地

則係你好蠢

唔介意我係痴線佬

你搵返個中學生咪得囉

其實唔好話擇偶
而家連想搵個啱傾啱講有共同興趣嘅朋友都好難
中學最fd嗰幾個都開始少咗聯絡
個個都忙讀書忙其他嘢
自己本身又摺
讀書個班又唔係自己同年紀嘅
真係想搵個人傾下計都難

最近有人主動dm自己
但傾咗真係得幾句就比人已讀
都唔知做錯乜
社交圈子細真係唔敢想像以後點再識新朋友/拍拖

戴眼鏡
毒男
讀文科
識日文
運動好
高過我（我180）
最少大我一年

就算符合曬條件，相處唔嚟都係空話

24cm

難過match啲所謂擇偶條件

曾經既我我去到yr1先識用，以前係記街名+buildings行路，連Googlemap個人仔都調轉嚟睇(藍色向後，好似火影跑步隻手咁

我鍾意d mk格嘅女人，但係我自己係學歷高，收入高，性格偏悶嘅人。

唔怕dead air 唔介意我矮嘅人

唔打機

要好香

可以一齊講鹹濕嘢，唔介意身高，唔介意我毒
有每年做身體檢查嘅習慣

Queen同David Bowie 真係好正，因為老豆由細聽到大 仲有Pink Floyd & Deep Purple

同我一樣夠悶
太有活力嘅人搞唔掂
我冇咁多力氣陪佢玩

Same
戴眼镜文青 聽歌睇戲有taste 睇書

接到周星馳/港產喜劇真心好加分！

會希望另一伴身上自帶香味(非香水)同有雙眼皮

靜靜哋唔好太out going
鍾意聽歌睇戲而且會有少少理解
對歷史文學政治呢類有認識
獨立 冇乜脾氣 深黃 健康身型 最好識打羽毛球
對女方嘅學歷同搵唔搵到錢唔太介意

關咩事
唔通你想要個蠢嘅另一半

唔介意我毒

睇書不過都要睇係咩書 文學

Deep talk

我有鳩受唔受溝

現實冇識人鍾意nirvana
可能圈子問題

其實以你嘅要求
女方學歷好難低得去邊

脾氣好 要有人生目標
要u grad

女s

唔洗好深入認知 大概知道下就夠
有興趣可以慢慢傾落去 冇興趣就冇計傾啦

唔好食煙🚬

大隻仔仔

就係有真實例子先敢咁講
Ex就係鼻高幾好樣但矮到仆街 唔知有冇160

因為佢地都要求高 唔會睇上啲平凡人aka我
平凡人配平凡人咪幾好

高質嘅話會好多人埋身極無安全感 所以搵啲普通 最好有啲致命弱點 例如矮/肥 咁佢唔會覺得自己高質有得揀 會想玩女
我認好on9但咁樣會有多啲安全感囉真係

識 鋼琴/任何提琴
我會愛死佢

呢樣真，腳瓜勁好奇怪

會陪我去博物館睇展覽 聽小品歌

鍾意日本
最好一齊睇動漫
唔迷泡同支那

文學 哲學 藝術

性格同自己差唔多既，味俾人卜過，因為我自己都味卜過人

btw，我諗搵到既可能性近乎0

依度好多人擇偶條件都差唔多

要聽indie, postrock, shoegaze
諗嘢方法同性格（？）會接近啲
同埋可能都會鍾意睇吓戲同書

好多，但呢啲人好被動，要主動尋覓。

做錯事會承認，大家共同進步，互相扶持

你話互補既

屌開雪櫃？

Same
成日一個人去睇

任勞任怨
幫我做晒啲瑣碎濕鳩文書嘢
每日用一個鐘同我搵source 搵活動
可以周街撩弄 打野戰
會交一半租 食飯AA
最重要係 聽我講嘢會心心眼😍

最憎冇活力悶撚日日喺屋企等死咁

身上有香味
唔好對我太好
幽默，有時講吓戇鳩野氹到我笑

真係有呢種人都唔輪到你啦
要人任勞任怨仲要share一半洗費
淨係前者已經值得一個幫佢俾晒錢嘅男人

味你老母
卜你老母
係未同扑呀

哈哈
我女朋友就係咁

唔著淘寶野 唔信星座

對佢好啲
瀕臨絕種稀有生物黎

Smart but humble

唔信星座應該係入場券，唔算獨特要求

要唔高

ex 唔識用google map 開埋location 佢都分唔到前後左右

身高至少 170 ， 身型瘦削，有點胸
白 皮膚好，不煙 酒 靚靚地

我同我男朋友日常生活對話都離唔開周星馳

中意mk格又真係好獨特喎
做乜要咁折磨自己

會討論哲學
其實講白D就係各種問題
「咩野係正義」「點解會有宗教」「封城係咪必要之惡」
想搵人長期傾呢D問題有D難

可能係高敏感一族

聰明過我
惡過我

要係連登仔 唔要新會然
性能力唔可以差
鬧交時唔可以冷戰
要鍾意貓
最好眉毛夠濃

佢智商過唔過70

有睇開jfft

日本妹

歡迎pm

著牛仔褲要roll褲腳 唔好長到一摺摺

嘴唇厚

要健康生活，多飲水，少食零食。
發覺好少人做到

任屌唔嬲

把聲要好聽 唔好柒下柒下

唔要自以為有taste既人
大眾小眾只係喜好問題冇話邊個有taste d

Pm🤟

處女

要聽以前既中文歌
講緊係呀sam哥哥蘿記果個年代
唔可以聽而家果D

Pmed

有閪嘅

咁係人都覺得自己最有taste對自己鍾意嘅嘢最自豪咖啦，呢個好平常啫

無關係嘅 有翻咁上下醒目先唔想另一半太蠢 溝通會好辛苦
性格互補同智慧高無完全關係

有兩條巨龍

獨特啊大佬
你呢啲有幾獨特啊

- 都有上舊登/連登
- 笑點低，有時唔介意我一時做事好認真
- 真係唔外協，因為我都係靠做gym操番好
- 會一齊做on9野，一齊笑
- 專一
- 不太物

咁既女仔都唔知有無

好少遇到鐘意同一歌手既人
最好就聽開廣東歌
睇開連登明我講既笑話加分
btw Juno啲歌好正
利申：絲打

- 不太物質主義
- 會陪我一齊做運動，因為我真係好鍾意做岩運動

我女朋友好蠢

咪係
連性格同智慧都唔識分
代表⋯

Clockwork orange

識d野Ching

正常講，呢個point 好緊要（恐音症患者）

小宅
中意結他（唔係pro）
最緊要係笑得甜

咁rock 香港好少人識啦
radiohead都好多人唔識
近d既arctic monkeys又係無咩人識

但我以為女仔先會接唔到啦
原來好多男仔都接唔到...好失望

咩叫高敏感一族

最鐘意攤係屋企度等死
平時番工已經好攰
仲要放假周圍去
根本就唔係休息

咁似我一個fd

過左熱戀期後
接受我非常需要個人空間 唔好痴身
會上下連登 明我講既笑話係乜野
願意聽我講無聊野
間中又可以陪我傾d深入啲既話題 例如政治

利申：絲

同90年代哈日或者今時今日哈韓d人跟風唔同
歐美音樂唔叫主流但唔同年代總會有一堆固定fans
不過鐘意歐美音樂唔代表share the same taste
咁多年識好幾個鐘意歐美音樂既人, 但個個既偏好都唔同
我搵到一個同我share the same taste既人做朋友都夠, 更唔好提擇偶
利申: 日日都聽歌, 盲同聾要二選一會好苦惱

鍾意我 <— 我覺得幾獨特

喂Ching 識揀
擇偶條件一定要鍾意聽廣東歌 （腎，juno 世界第一

對方朋友一定要係正常人
會儲錢同慳家